{
  "Home": "首页",
  "Samples": "样例",
  "Legends": "图例",
  "Edit": "编辑",
  "Test": "测试",
  "You can select nodes by dragging or clicking on the graph": "可以通过点击或拖拽选中节点",
  "Input a regular expression": "输入一条正则表达式",
  "Characters": "字符",
  "Direct match characters": "直接匹配字符串",
  "Character classes": "字符类",
  "Distinguish different types of characters": "区分不同类型的字符",
  "Ranges": "范围",
  "One of": "其一",
  "Matches any one of the enclosed characters": "匹配任何一个包含的字符",
  "None of": "没有其一",
  "Matches anything that is not enclosed in the brackets": "匹配任何没有包含在括号中的字符",
  "Choice": "或",
  "Group": "组",
  "Matches either \"x\" or \"y\"": "匹配 “x” 或者 “y”",
  "Quantifier": "量词",
  "Indicate numbers of characters or expressions to match": "表示要匹配的字符或表达式的数量",
  "Matches x and remembers the match": "匹配x并记住匹配项",
  "Matches \"x\" but does not remember the match": "匹配 “x”，但不记得匹配",
  "Matches \"x\" and stores it on the groups property of the returned matches under the name specified by <Name>": "匹配 “x” 并将其存储在返回的匹配项的groups属性中，该属性位于 <Name> 指定的名称下",
  "Back reference": "反向引用",
  "A back reference to match group #1": "匹配组 #1 的反向引用",
  "A back reference to match group #Name": "匹配组 #Name 的反向引用",
  "Assertion": "断言",
  "Begins with": "以...开始",
  "Ends with": "以...结束",
  "Matches the beginning of input": "匹配输入的开头",
  "Followed by:": "接着:",
  "Not followed by:": "不接着:",
  "Preceded by:": "前面是:",
  "Not preceded by:": "前面不是:",
  "WordBoundary": "单词边界",
  "NonWordBoundary": "非单词边界",
  "Matches \"x\" only if \"x\" is followed by \"y\"": "x 被 y 跟随时匹配 x",
  "Global search": "全局搜索",
  "Case-insensitive": "区分大小写",
  "Multi-line": "多行",
  "Add A Case": "添加一个用例",
  "Insert around": "插入节点",
  "Group selection": "分组",
  "Lookaround assertion": "向前/向后断言",
  "Before": "向前插入",
  "Parallel": "插入或",
  "After": "向后插入",
  "show more": "显示更多",
  "show less": "显示常用",
  "Expression": "表达式",
  "Content": "内容",
  "Capturing group": "捕获组",
  "Non-capturing group": "非捕获组",
  "Named capturing group": "具名捕获组",
  "Capturing": "捕获组",
  "Non-cap": "非捕获组",
  "Named cap": "具名捕获组",
  "Lookahead assertion": "向前断言",
  "Lookbehind assertion": "向后断言",
  "Lookahead": "向前断言",
  "Lookbehind": "向后断言",
  "Type": "类型",
  "Value": " 值",
  "Simple string": "简单字符串",
  "Character class": "字符类",
  "Character range": "字符范围",
  "Beginning Assertion": "开始断言",
  "End Assertion": "结束断言",
  "Word Boundary Assertion": "单词边界断言",
  "The input will be escaped automatically.": "输入将会被自动转义",
  "Negate": "否定",
  "negate": "否定",
  "Any character": "任意字符",
  "Any digit": "任意数字",
  "Non-digit": "任意非数字",
  "Any alphanumeric": "任意基本拉丁字母数字",
  "Non-alphanumeric": "任意非基本拉丁字母数字",
  "White space": "任意空白字符",
  "Non-white space": "任意非空白字符",
  "Horizontal tab": "制表符",
  "Carriage return": "回车符",
  "Linefeed": "换行符",
  "Vertical tab": "垂直制表符",
  "Form-feed": "Form-feed",
  "Backspace": "退格",
  "NUL": "NUL",
  "\\b Backspace": "\\b 退格",
  "\\t Horizontal Tab": "\\t 制表符",
  "\\n Line Feed": "\\n 换行符",
  "\\v Vertical Tab": "\\v 垂直制表符",
  "\\f Form Feed": "\\f Form Feed",
  "\\r Carriage Return": "\\r 回车符",
  "Class": "类",
  "Back Reference": "反向引用",
  "Choose one": "选择一项",
  "UnGroup": "取消组",
  "Cancel assertion": "取消断言",
  "times": "次数",
  "custom": "自定义",
  "1 (default)": "1 (默认)",
  "greedy": "贪婪",
  "1. Whole Numbers": "1. 整数",
  "2. Decimal Numbers": "2. 小数",
  "3. Whole + Decimal Numbers": "3. 整数 + 小数",
  "4. Negative, Positive Whole + Decimal Numbers": "4. 正负 整数 + 小数",
  "6. Date Format YYYY-MM-dd": "6. 日期格式 YYYY-MM-dd",
  "Flags: ": "标志: ",
  "Allows . to match newline": "允许 . 匹配换行符",
  "Settings: ": "设置: ",
  "include escape ": "包括转义 ",
  "Copy permalink": "复制链接",
  "Permalink copied.": "链接已复制",
  "Empty": "空",
  "Group's name": "组名"
}
